澳洲移民group

移左民既, 搞緊移民, 或者對澳洲移民有興趣既朋友可以填下面form入group交流下

儲夠一定人數會一次過add
依加已經有幾個ching填左form

sor條link冇問到大家聯絡方式add入group
呢條係新link